/* 
  Localizable.strings
  QRCode

  Created by Lee on 2016/11/5.
  Copyright © 2016年 neuneed. All rights reserved.
*/


//Onboarding
"Welcome To:" = "欢迎来到：";
"QRCode Fun App" = "多彩二维码";
"Frist Of All:" = "首先：";
"Find a QRCode image you want to know then use the camera scanner." = "用扫描仪对准你想了解的二维码。";
"Then You Can:" = "然后你可以";
"Edit,Open,Copy text or Generate a brand-new coloful code!"="编辑文字、打开、复制或者重新生成一个全新的漂亮专属的二维码！";


//Setting
"Setting" = "设置";
"General" = "通用";
"More" = "更多";
"About" = "关于";
"BrowserInApp" = "内置浏览器打开";
"CheakSafe" = "检测链接安全（下个版本）";
"ChoiceColor" = "自定义颜色（下个版本）";
"ClearHistory" = "清除历史记录";
"ContactUs" = "联系我们";
"RateUs" = "给我们投票";
"Version" = "版本";
"OpenSource" = "开源库";
"Back" = "返回";
"Sure" = "确认";
"Could Not Send Email" = "不支持邮件发送";
"Your device could not send e-mail.  Please check e-mail configuration and try again." = "哎呀，你的设备无法发送邮件，请确认本机邮箱设置后重试.";
"Are you sure?" = "你确定吗?";
"Will clear all your local history." = "删除所有的历史记录.";
"Feedback" = "产品反馈";
"Skip" = "跳过";

//Setting more
"💡Thanks To💡" = "💡感谢以下💡";
"Something wrong" = "出错啦，请重试！";
"Clear History Success" = "成功清除历史记录!";

//Scan

"Scan" = "扫描";
"Camera unavailable" = "摄像头不可用";
"Code infomation" = "二维码信息";
"Unrecognized" = "识别二维码信息失败";
"The flash is not available" = "闪光灯无法使用";
"Code message" = "二维码信息";
"Copy code message" = "复制二维码信息";
"Share" = "分享";
"Open in safari" = "浏览器打开";
"Save" = "保存";
"Cancel" = "取消";
"Copy to clipboard success." = "复制成功！";
"Choose photo" = "请选择图片";
"Take a photo" = "拍照";
"Choose from library" = "从相册选取";
"Copy to clipboard" = "复制到剪切板";
"Search" = "搜索";
"Edit or Generate" = "编辑/重新生成二维码";
"Save history" = "保存到本地记录";
"length:" = "长度:";
"Action" = "动作";
"Scan_tips" = "用摄像头对准二维码来获得信息";
"Search_url" = "https://http://www.baidu.com/s?wd=";

//Generate
"Generate" = "生成";
"Done" = "完成";
"Please input" = "请输入内容";
"Type here to generate!" = "在此输入内容...";
"QRCode Result" = "二维码";
"Save to library success" = "保存成功";
"Clear" = "清除";
"I Know" = "确认";
"Similar failures" = "过于类似的颜色或过多的文字会导致二维码难以识别！";

//History
"History" = "历史";
"dataformatestring" = "HH:mm:ss \n yyyy/MMM/dd";


//General
"Yes" = "好的";
"Ok" = "好的";
"Tips" = "温馨提示";

